有無人可以解釋下死亡筆記交換持有權個part

唔係好明點幫到夜神月個計劃

咁簡單都唔明

你講邊part呀 入監獄嗰part定魅上照

主動放棄筆記會失去一切關於筆記既記憶，再次接觸就會回復

夜神月用呢個方法幫自己洗脫嫌疑，再推個罪名比魅上照

入監獄前 雷母流克夜神月交黎交去個到有咩用

想2本筆記既持有權都係佢？
利申 睇唔明亂估